想執定個袋星期一野餐

要準備咩？？
水？
傘？驚到時落雨
布？要幾大？

各位巴絲幫幫手

有冇人知？？？

推

推，想去